再見啦我嘅青春

同男朋友一齊八年幾，最近分手
你一直講好愛我好愛我，好就得我，對我好好，我真係信架
但原來啱啱一分手，你就已經周圍flirt女，連人地有男朋友都照去
我終於都醒啦，原來一直以黎講愛我 但只不過係我自己自恃過高，覺得我係你心目中係取代唔到，我地一齊經歷中學，大學到踏入社會，原來真係會有完結嘅一日。
分左手我先發現我自己比想像中愛你，但我唔會後悔，因為自己根本唔了解你
唔好再見都唔好再糾纏啦。我唔會祝你幸福，因為我無咁大方